話！咗！唔！好！圍！警！署！

講過幾多次！
要拉幾多人
你哋先肯轉模式

低回報
低效益
高風險

你哋就出去出面叫囂流汗
班狗就係警署嘆冷氣等你哋
唔為意個陣突擊圍捕拘捕

唔好俾POPO賺OT錢呀
佢哋賺埋啲錢攞去移民㗎

拉

冇得講呀佢地鐘意聲援…

佢地鐘意撚狗丫嘛
但撚完都唔知有咩作為
之後咪比人撚返轉頭

目標係狗宿好過狗屋
狗宿班狗先會真心驚

問題係如果你撚狗
係突襲汽油彈呢啲先有用㗎嘛

推！！！
王喜話過popo可以用警署受威脅而動武

真心，禍必及妻兒

企喺度對峙咩成效都冇

再拉

要撚狗既話
你地掉大量蟲彈入警署就夠架啦

P牌無力一推，唔好再圍，低成效高風險

之前突襲汽油彈咁玩
或者封出入口先有用

圍警署真係無用
仲要令自己陷入不利位置
你在明 狗在暗 隨時搵機會衡出黎
但你每時每刻都提心吊膽

快閃狗屋 包圍狗宿 大家跟住我講

推

要真係快閃先好 好多次講好快閃又留係度等狗衝出黎拉人

圍狗署不如圍狗宿

留嘅真係好傻豬 啲狗係入面笑緊你地咋 等輕懈嘅時候佢地就好快衝出嚟捉人!
快閃警署啊!

汽油彈一下消火筒就熜
蟲彈D 蟲周圍爬, 成間警署都係, 仲識繁殖

真心圍狗屋冇用，有人被拉係個度，咁點？你圍，啲狗會驚？會唔敢搞手足？
旺角警署日撚日都有人被拉